唔係中WARS就畀黑警打死 點解唔盡地一煲

手足們，WARS打到蒞喇，而家政府都係諗住推我哋去死，既然一係中WARS一係畀黑警打死一齊同晒冷，同老共賭一鋪

岀蒞啦，反抗啊